[突發] 中国人於台灣政大貼連儂牆鬧笑話 推爆佢

台灣台北市政治大學遭到中国人張貼低能文宣
被台灣學生反將一軍
經原作者同意轉貼自PTT文章

事情是這樣的
在最近許多連儂牆的衝突中
我們似乎非常和平
頂多只有一名小粉紅在活動鬧場罷了
但今天終於有位勇敢的中國學生挑戰了

當然是很刺眼
不過我們是文明人，立刻盛大歡迎他享受民主，享受言論自由

希望他接受到言論自由的美妙了♥ ♥ ♥

更新
上完課又多了一些東西

毛James東

沒經費就送你一點

三語言聲明

習特勒

這就是言論自由 希望同胞能理解 總有一天光復我大中華！

最新情況

好正啊

希望唔好俾人清

台港同盟！

TW NO. 1

貼5毛正

撚狗呀

勁！

CLS沒經費

窮就咪印

窮係無錢印定無錢設計

唔知，不過寫嗰個應該係香港人

貼埋錢俾你去印